西方國家應該對香港警察禁運武器

繼2014年後變本加厲，2019年徹底成為打壓平民的政治工具，西方國家應該對香港警察禁運武器。

Push

德國已經冇賣mp5

btw

搜身事件上咗reddit
有ac嘅請前往upvote，推上全球首頁

外國唔賣 一樣向中國買到